美眾議員華茲：大型科技公司不該配合侵犯人權的港區國安法

推

Push

民主黨去咗邊

retweeted

而家每日美國官員議員評論香港，
好似仲多過香港官員議員。
我睇國際新聞多過香港新聞。

睇唔到，聽唔到

推
妖咁錯負評可點取消？

忙住搵侵侵啲黑材料

咪又係來來去去通俄羅斯
再唔係疫情搞唔掂冇能